戀愛自由係毒藥 係族群清洗

將獨撚基因洗走就唔係淘殺？
大陰謀黎。人類比迫分做以貌取人
只不過係減少緊人類多樣性

完

不良基因唔由個gene pool入面清走 生物點會進化

而家又唔係人為地屠殺毒撚 自然淘汰你重想點

多樣性應該唔包啲無用嘅特性

咁你想點？逼D靚女同你交配？

只係自由買賣同交易

請定義不良

低級公務員果類

即係樓主都同意毒撚係第二個族群？

如果人口每100年double 一次

0年 = 1人
100年 = 2人
200年 = 4人
300年 = 8人
1000年 = 1000人
2000年 = 1百萬人
3000年 = 10億人
4000年 = 1萬億人
5000年 = 1000萬億人
5310年 = 9000萬億人

試問地球如何容納9000萬億人 ?
所以，一定要淘汰人口

用不能交配、不能繁殖來淘汰人口，已經最好、最人道了。

除非學中國，一律二孩政策，特殊情況可三孩。
學古中國，強制婚姻和強制生育，或收單身稅（重稅）
不過古中國，當人口超過1億，非戰亂時，已經冇再有強制婚姻，強制生育和單身稅。

毒撚要爆發凡人意志先會識到心目中既女神

生育管制從來都係維持人類文明可持續發展最重要嘅政策
但權貴從來唔係有遠見嘅人

咁希望樓主肯娶欣宜。

現在政府做緊，你唔知
不過係做緊減少生育，唔係刺激生育
人口過剩

包括
1 高地價政策
2 限制住宅土地供應
3 不鼓勵中學生談戀愛
4 與十六歲以下人士性交犯法
5 墮胎技術
6 安全套技術
7 港女文化，眼高手低，不切實際願望
8 港男文化，宅兼草食系
9 長時間強制教育
10 超長時間教育文化 （大學普及化，讀到22歲先畢業，部分因repeat可達24歲至25歲。但畢業後人工唔高）

所謂鼓勵生育，得個講字，冇行動
限制生育措施，多不勝數

咁的環境都keep到香港每年50000個bb出世
港人生育意慾，都算係咁

現在政府做緊，你唔知
不過係做緊減少生育，唔係刺激生育
人口過剩

包括
1 高地價政策
2 限制住宅土地供應
3 不鼓勵中學生談戀愛
睇唔到
4 與十六歲以下人士性交犯法
世界標準
5 墮胎技術
唔關政府事
6 安全套技術
again 世界標準唔關政府事
7 港女文化，眼高手低，不切實際願望
唔關政府事
8 港男文化，宅兼草食系
What ?
9 長時間強制教育
牽強
10 超長時間教育文化 （大學普及化，讀到22歲先畢業，部分因repeat可達24歲至25歲。但畢業後人工唔高）
牽強again

所謂鼓勵生育，得個講字，冇行動
限制生育措施，多不勝數

咁的環境都keep到香港每年50000個bb出世
港人生育意慾，都算係咁

如果真係要管制就唔會靠上面 d 間接政策啦
直接用配額制

政府未必有意想香港人唔生，但政府亦坐視緊哩種情況並任佢繼續惡化。
就算係都冇矛盾。中国需要香港，但不需要香港人。佢每日150個殖民，你香港人唔生仲好，美其名幫你補充人口。